{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051023",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162419?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 디아트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数がいる場合には、追加料金を当日現地にて決済する必要があります。 宿泊をしなくても追加人数には料金がかかります。 最大人数を超過して入室する場合には払い戻しできません。 ペットと一緒に入室できる店舗を除き、ペットと一緒に入室することはできません。 付帯施設がある場合、追加で利用料金を当日現地にてお支払いください。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理には時間的な誤差が生じることがありますので、重複予約が発生した場合は先に予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。 また、予約ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、ペンションの基準に従います。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 入室後に利用可能な施設にはスパ、ジェットプール、個別バーベキュー場、メゾネットタイプ、IPTV、WiFi、キッチン、カップルルーム、禁煙、プール、ウォータースライド 、カフェ 、売店 、朝食サービス 、イベント 、駐車 、ゲーム 、ファミリーが含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合には、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合には、追加料金は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊をしなくても追加人数には料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、宿泊をしなくても追加人数には料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できる店舗を除き、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加で利用料金を当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には時間的な誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理には時間的な誤差が生じることがありますので、重複予約が発生した場合は先に予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室する際に保護者と一緒に入らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は入室する際に保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "入室後に利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "入室後に利用可能な施設にはスパ、ジェットプール、個別バーベキュー場、メゾネットタイプ、IPTV、WiFi、キッチン、カップルルーム、禁煙、プール、ウォータースライド、カフェ、売店、朝食サービス、イベント、駐車、ゲーム、ファミリーが含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 500
    }
}